何妖改詞唱榮光令我諗起一個會令到大家集體尷尬可能性

Thomas dgx yhl接受立場訪問都講過，希望大家唔好不停loop死佢呢首歌，可以製作多唔同既抗爭歌曲............但目前仲未有另一首原創抗爭歌出現，同埋有佢呢首普同埋上得大場面既歌........
假設！係假設，無所不用其技既護黨仆街，用錢買起首歌既作曲版權，合法繼續作詞惡攪，醜化抗爭運動，算唔算全香港和理非集體炒車？

騎却佢呢隻，電視俾哂背景音樂啦

《真。珍惜香港 這個家》

不必怕，不畏强權下的濫捕
在我港，望硝煙正高
在那罪孽滔天的建制内，
讓這火為我蒼生舞｡

權貴幫，牆外看，把市民當糟糠。不理褒貶，奴性盡現。
無懼怕，無後退，讓我時代革命！沒作犧牲，别妄想得庇蔭。

(以下重複旋律，如用廣告中嘅短版本，就跳去最後－段"和你飛"結尾)

箭在弦，借問誰曾站起捍衛，
令政府敗退得徹底。
願那勇武之獅吼遍天地，
盡破這惡魔的詭計。

全政開，容自决，這訴求沒法擋。不再出聲，便要絕望。
和你飛，陪你闖，要自由現我邦。普世之聲，你我一起見證。